{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050221",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 예담오션뷰바닷가가족펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。予約のお知らせにより客室予約状況はリアルタイム予約と一致しない場合があり、二重予約が発生することがあります。優先決済された予約に優先権があります。客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。最大人数を超えるため入室できないことがあり、この場合は払い戻しはできませんご利用日当日予約後にキャンセルする場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は保護者同伴の場合のみ可能であり、現場訪問の時には払い戻しができず、退室措置となります。チェックインのご利用案内ではIPTVとWiFiのご利用が可能で、オーシャンビューの客室は禁煙です。バーベキュー場は一年中利用可能な室内共用で炭、グリル、トング、ハサミが提供されます利用時間は午後10時までで、2人には20,000ウォンの利用金額が加算され、追加時には5,000ウォンです。バーベキューは、1階の共用バーベキュー場とルーフトップバーベキュー場で可能で、雨天時にもご利用いただけます。1階の共用キッチンも利用でき、個人が持参することはできず、事前申請が必要です。駐車はペンション内の駐車場をご利用いただけます。調理不可の客室には、レンタルする什器類が使用でき、共用キッチンで利用できます。追加人数がいる場合、事前にペンションに連絡しなければならず、追加費用は退室後にご案内いたします。 バーベキューの利用をご希望の場合は事前申し込みが必要で、ペットは同伴できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約状況はリアルタイム予約と一致しますか？",
            "answer": "予約のお知らせにより客室予約状況はリアルタイム予約と一致しない場合があり、二重予約が発生することがあります。優先決済された予約に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "客室価格は期間によって異なりますか？",
            "answer": "はい、客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように策定されますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できない場合がありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えるため入室できないことがあります。この場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルする場合の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "ご利用日当日予約後にキャンセルする場合は払い戻しができません。キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は保護者同伴の場合のみ可能です。現場訪問の時には払い戻しができず、退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に利用できる設備はありますか？",
            "answer": "チェックインのご利用案内ではIPTVとWiFiのご利用が可能です。オーシャンビューの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はいつ利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場は一年中利用可能な室内共用です。利用時間は午後10時までで、2人には20,000ウォンの利用金額が加算され、追加時には5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこでできますか？",
            "answer": "バーベキューは、1階の共用バーベキュー場とルーフトップバーベキュー場で可能です。雨天時にもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "共用キッチンの利用はできますか？",
            "answer": "はい、1階の共用キッチンも利用できます。ただし、個人が持参することはできず、事前申請が必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "はい、ペンション内の駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "調理不可の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "調理不可の客室には、レンタルする什器類が使用でき、共用キッチンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、どのように連絡すれば良いですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、事前にペンションに連絡しなければなりません。追加費用は退室後にご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用を希望する場合、事前申し込みが必要ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューの利用を希望する場合は事前申し込みが必要です。ただし、ペットは同伴できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 517,
        "QA": 752
    }
}